放 Music Bank 2019 2張480 Block 8 Z行 $380

放 Music Bank 2019
2張連位
Block 8 Z行
原價480 放$380一張
星期4,5 面交 晚上6點 - 8點 觀塘線 / 西鐵線
TG:

我要裝返tg先
有興趣

原來我有野做
sorry

唔好做野啦

Want

TG ME